## Задание

Подключить библиотеку Redux.

Для этого необходимо дополнить проект, созданный в предыдущем домашнем задании homework3.

#### Технические требования:
- Подключить библиотеки `redux`, `react-redux` и `redux-thunk`.
- После получения массива данных с помощью AJAX запроса, записать их в `redux store`.
- При выводе компонентов на страницу - данные брать с `redux store`.
- При открытии любых молальных окон - информация о том, открыто ли на данный момент модальное окно, должна храниться в `redux store`.
- Все action-ы должны быть выполнены в виде функций используя функционал `redux-thunk`.
